呢條女真係痴撚線

係好到痴撚線啊啊啊
啊啊啊啊啊啊

身爲南泡第一女唱手 竟然爲左就咁一場香港演唱會 改編左「夜信」既廣東話詞

廣東話唔易學 佢真係好有heart好錫fans

老婆真係好善良

李知恩世界第一
南泡清泉李知恩

我愛妳啊啊啊啊

李知恩係我老婆

韓狗

sa la hae yo 아이유

堆韓狗裡面有幾個有佢咁高質又有心

李知恩 知恩呢個名 真係好好聽

我愛李知恩！！！

世界第一！！！

今晚好靚呀知恩

日日都咁靚先岩呀！！！

召喚痴撚柒線同李知恩圖報！！

仲有紅字IU

無得頂

完美既代名詞 — 李知恩！！

齊 來 瘋 狂 支 持 我 女 人 IU

唔好意思
我極道反韓 係韓就反

搵唔到佢既缺點
識唱歌(世界第一)做戲唔黑人憎自己作詞作曲做producer又香又瘦眼大大鼻細細塊面勁細有波(小小)有腰有腳有160有觀眾緣紅足咁多年南泡音源女王當之無愧

玩撚哂

咁你出去囉

Love HK

推上熱門！！！

見到我就反 係咁

讓世人看到知恩的美好！！！

I love IU IU love HK

個樣已經係缺點 笑話

留撚言完未 知你反韓啦好撚威 死返出去啦得啦

飛釘果個？
好撚淫

邊有飛釘

淫就。。。

Hi

佢真係好sweet好識do

Thanks for 正皮

誓世支持李知恩

香港有冇女明星敢膽咁撚近鏡仲要唔用fliter

痴撚線邊條傻鳩逐個comment負皮

知恩晚安

Iu係我老婆呀

d毒撚真係好得人驚

後悔無去

唔撚洗理條傻閪

係呀 訓唔著會聽
好似係耳邊講故仔咁

走寶啦

Me？

屌過 正

正式宣布李知恩成為lin登首席女神

訓啦 4點啦 仲ff

點呀屌你老母負皮完未 咁撚得閒

想入佢個系

咁撚勁！？

真心好聽

條你老母

有無字幕板

雖然唔係本命
但不嬲好中意佢

真係唱得好過吳若希好多

iu bb

唔迷韓國
但佢把聲唱歌真係好正
突別係佢唱埋粵語更加有感覺
雖則啲字講得唔正

Iu寵飯既程度係任何韓星都比唔上

原版已經好好j，依家仲有廣東話版 如果有Studio版就正

韓國 不了

佢首autumn morning好好聽
把聲好甜

老婆

冇聽開韓國野
但諗起香港歌手為左奶共同錢走去唱普通話歌
人地反而學粵語唱粵語歌有D感慨

如果你係韓國人咪又會諗本土歌手為左賺錢，去唱外語

一直都係

我聽晒

搞手幾有心思
開頭d人係唔係都鳩叫
去到1分鐘多d人靜晒 想聽清楚d歌詞或者享受緊首歌
作為一個表演呢part好成功

香港市場好細 冇咩錢賺
佢係韓國係最紅個個 亞洲周圍都賺到錢
而且我相信佢唔做呢堆嘢 本身香港fans都會照支持架啦
好似其他韓星咁 唔唱廣東話都大把人追
所以佢咁做純粹係真心錫香港fans 佢勁鍾意香港

諗咁多做乜，開演唱會本就係為賺錢，但賺得嚟都有分有心做好啲佢定係場場都同一個rundown hea做架嘛

Bossini

知恩我老婆

唯一唔討厭+鍾意既韓星

有冇真空上陣?

啲韓星就係俾你呢挺痴線fans搞到神憎鬼厭

幾時係

佢未算痴線既

搵我？

lm

要賺錢學普通話已夠，唔洗學難D market又細D既粵語

G欣

Wow...WOw.......WOWWOWOWOWO
唱一句Wow十句

咪又係人造人

你老母個臭閪都比我反緊啦
出番去啦 阻撚去
咁型你唔去會場反 on撚9

你老母個臭閪都比我反緊啦
出番去啦 阻撚去
咁型你唔去會場反 on撚9[/quote]
屌得好
都唔知佢做乜鳩

Thanks for coming my concert
飲淡水先

Wow個d係首歌旋律一部分黎

唔比請槍？

@花狗

bra都唔戴，一睇就知係雞啦

發夢啦你

好有心

佢把聲好岩講電台其實

你開條link
我用手機版youtube有字幕

愈睇愈順眼個type

你搵件冇人識既垃圾雞同佢比？好大侮辱

真係好難得仲要特登改編
之前又唱囍帖街

抵佢紅足咁多年

iu

我諗佢應該冇錄

走囉

「心」都好撚甜

我架

IU仲要唔係香港做主要市場

未聽過

佢無需要咁做啦，佢市場都唔係香港
佢係錫fans先改編姐
都冇拎呢個version出黎賣

知恩呀

個個聽到係廣東話仲唔即刻收聲咩

原來覺得d韓星來香港開show一定係唔抵睇
之前睇過幾次都係唱勁短，同韓國場差天共地
但睇到今次iu來唱左成三十首歌，又有廣東歌又有方大同，真係覺得佢對香港fans超好

佢真係 好錫好錫好錫fans
韓國之前有場啤酒代言show
fans叫佢唱乜佢就唱 清唱都有
一口氣唱撚左4、5首歌 冇走音
佢真心屈撚哂機

香港場

Hi信惠

又認屎認屁

岩 佢個樣勁有觀眾緣 好討喜

又FF

垃𨶙垃

下。。話佢唱廣東話歌有heart咋喎

係我

真心愛IU

屌

囍帖街

G你老母

有冇字幕牙=,=

邊撚到有wow
「wooo~~~」係旋律黎

李知恩

覺得佢係比EASON首浮誇感染到去學唱廣東話

垃圾
真正的歌手是不會自貶身價
去唱外國的歌
日本的歌手也不會的
她用這些旁門佐道的技倆 居心叵測

同細個一撚樣樣
就算係又點
唱歌咁撚好聽又有實力又錫fans
話知佢欣宜咁撚樣定陳法拉咁靚啦！

條撚樣以為一反韓大撚把人陪佢

屌得好
都唔知佢做乜鳩[/quote]
咪係 認真討論音樂
條友阻撚住哂 屌佢老母

你來了

唱囍貼街屈d

皇室堡同琴晚真係好靚好靚好靚好靚

起碼佢自己唱live

醒啦毒撚 乜撚野都係雞

六花夢葉巴打
朕封你為反韓急先鋒

以後跟朕一起在連登共舉反韓大業

咁係你無知
好似香港未聽過twins咁
Iu出道9年啦清

佢不嬲好鍾意香港

字都打撚錯，學好中文先啦垃圾

開youtube條link啦清

4K 夜信（廣東話）

我指班白痴觀眾，聽一陣已經頂唔順停左

點解咁講
佢都冇去MAMA

真係眼前一亮
唔知佢練左幾耐

有呀 上YouTube mama睇番 佢聽到入哂神

咁你出返去啦屌你老母

4K 囍帖街

唔係掛
我記得佢冇去既
唔通我痴撚左線

下面班fans 真係
首歌咁舒情 每唱完一句就係咁歡呼 其實就係一班低質fans先令咁多韓星比人厭棄

咁冇諗過佢會唱廣東話版 wow都正常既

因為廣東話版嘛 太驚喜
其他歌都冇wow

推呀

多謝支持我老婆李知恩

廣東話好過譚仔阿姐

好後悔無買飛

請IU飲凍撚死

幾貴都抵啦唱左廿幾三十首

就到聖誕 送首歌比大家

我上上年聖誕節日日返學前都會聽

韓國唯一一個可以叫bb既女明星

有冇戴bra

有呀 屌你

琴晚個場爆唔爆？

咁都同佢地撐? 正常智力既人咪最多WOW一下，有時真係唔怪得人話聽KPOP既人有問題

好想瘋狂吹奏bb

好正
首歌到而家仲成日聽

爆過十九大
好似

有9成

一齊吹奏佢

今次唱咩歌

咪呢首

年年都來開演唱會，但年年都賣唔曬d飛

欣賞一個歌手為香港fans努力練廣東歌，專誠搵人寫歌詞，反覆練隻外語歌就係為左唱4分鐘，咁都要批鬥佢？

我們喜歡反韓就反,不用你們說三道四
支持太一好肚餓巴打

55 ok

有邊個香港唱手爆場？
Eason都做唔到啦

日本的就可以了

算啦 反韓撚 連佢地呼吸都係錯

反韓就死返出去啦屌你地老母
唔鍾意又要刷存在感
垃圾

琴日有無帶bra？

方大同好似無

$680

問題係有冇人想聽你唱

睇粒鼻屎咁細

IU 真係世界第一
努力, 實力既混合體, 抵佢紅啦
反韓撚反晒咁多隊組合都冇乜異議, 我睇你點反IU
論實力, 人地極高班
論跳唱, 人地好氣好力

然後次次最後冇point唔關音樂事, 又要靠人身攻擊

iu唱完廣東話版之後話唱之前好緊張好驚出錯，唱完如釋重負，聽到我幾心痛

黎賺你錢咋傻仔

又話佢g又淫娃
笑而不語

我今晚執多幾劑呵護佢

我鐘意比錢聽佢唱歌

支持

想問下有邊個外國歌手每次黎香港開演唱會都會唱首廣東話歌?

有無咁誇呀 好似又唔係佢改
最多只係工作人員幫佢做晒拼音唱出嚟
你叫返大陸佢唔會唱普通話呀

佢係我唔係你

爆到九成場都勁

痴撚線， 錫fans都講得出
你多謝佢工作人員啦

嘩原來跟拼音讀啲音仲準過譚仔阿姐

佢係韓國揾既錢足夠生活幾代 洗鬼黎香港開show 咁好心機練廣東話練英文 錫香港fans錫到呢

硬係有d人要雞蛋裡挑骨頭

你真係on9
賺你演唱會錢有返咁上下服務係應份
譚仔阿姐賺你乜柒 要同你連拼音
你真係有幾戇居先咁都當恩典

朕決定封太一我好肚餓呀巴打
為反韓神機軍師
以後與朕一起在連登共舉反韓偉業

我相信歐美歌手唱廣東歌fans一樣都會好開心，唔明你嘈乜鳩

反韓共和國 職位一覽:

反韓大帝:KPOP狗HUNTER
反韓急先鋒:六花夢葉
反韓神機軍師:太一我好肚餓呀

如果有意參加,就同我講
大家繼續努力,用鍵盤將韓狗趕盡殺絕吧

咁韓國靚既女仔有好多既
點解人地欣賞佢先
iu得個殼

睇到呢班為反而反既人 就體會到香港樂壇變成咁係不足為奇

垃圾就上神台
人地唱下廣東歌lum fans都亞支亞左
作為fans就聽到好開心囉理得佢韓狗美國狗定欣宜
門面功夫係人都識做啦問題有邊幾個歌手有咁做

好完美 好想佢做我老婆
利申：基佬

明明係在乎熱誠既問題
Btw樓主個post topic

有咩問題
尾機

Pish

有無字幕 自問中文拎1聽唔到

171126 Presents that IU bought and gave us at the HK airport!

禁條link

屌
呢下真係好人到

留名又有人話係助手買佢負責比

反啦反啦繼續反

叫生晒，都聽唔撚到

在關內的中飯看到了在邊上喊，歐尼我們也想吃餅乾，她就又去另一家店買了分給大家。

有咩居心?

心理變態

我反韓 但撐iu

iu team

笑撚死人啦哈哈哈哈哈哈

好想同呀恩瘋狂打邊爐！

竟然重有人當佢jpop撚
條撚屌5毛黎

其實點解你成日屈我係五毛?
請問我開過咩五毛POST令你有誤解?
我對支那國恨之入骨,支持港獨

好多年無睇kpop野
越黎越垃圾好唔鍾意
讀書果陣睇佢無咁紅
做緊個音樂節目主持
依家出晒名，全韓國最紅
居然為左香港人一次又一次唱廣東話歌

大佬 你開既po同講啲嘢咁唔沈常 明眼人一睇就知啦

條傻鳩仲係到封人做啲乜先鋒
小學雞咩

IU唔洗討論都知正

好撚柒

你係人妖？

香港女歌手賣靚聲果啲，有邊個Live可以咁好聽

點解可以又紅又藍

又穩又人靚聲甜

諗唔到

IU撩我了!啊 我要瘋了 我說她漂亮她還說臉上有個痘痘!誰來救救我!

送禮U

佢塊面細到

好撚可愛

第一張

我愛IU啊啊啊

因為有我同你（I and You）

香港都冇邊幾個會買野食比fans
唔西面都偷笑

係fb睇過幾段唱中文既片
我覺得佢唱中文幾好聽 但韓文就一般

我答你 因為佢enjoy同fans個關係 已經唔係工作層面了 真心鐘意 鐘意佢既人

黑超黑口罩9秒9咁沖入閘, 驚死蝕底

Iu勁小可帶超

d包裝真係....tic tac

齊 來 吹 奏 大 美 人 李 知 恩

啲盲反低智得黎又幾好笑

少數有好感既韓國artists

建國咁款

+1

我個名 我愛IU

IU愛我

點解可以有女人咁完美
此女只應天上有
人間哪得幾回聞

痴撚柒線=me, 改左名

火加光就等於我
若我與IU再加上你
癡漢將提高更多

飲啖水先

雞

好撚癲 好佩服佢

利申唔睇唔聽kpop

當年欠人債
一定日日夜夜開工

IU真係好屈機

加埋我plz

飲左成晚啦喎老婆

D詞個意境同原詞差唔多

IU 認識佢果陣係依首歌

去旅行聽好撚正

ff IU同自己一齊去旅行

good day果陣認識佢, 但鐘意佢係因為聽左佢d抒情歌

Every end of the day
依首好有戀愛感覺 個mv仲要去威尼斯拍
好有誠意

IU認識我果陣係rain drop果時

我唔識你

raindrop真係好正, 琴晚好想聽到佢唱

咪撚扮我老婆啦

好多痴線佬
呀恩好慘

首歌原唱係邊個？

佢

佢自己

真係幾好聽…
加上啲詞又靚
利申非韓狗

第一次見老婆係睇RM，佢第一次果集
之後聽佢d歌聽左3年 .. 最近先戒甩

做咩要戒

首歌本身係佢自己,不過今次特登改左做粵語

係你前妻呀 老咩婆

宇宙第一IU

牙恩真係慘

呀恩 你點睇

仁川機場入境給韓飯帶的零食
一桌子

係咪有兩個呀恩
一個紅字IU 一個藍字知恩

見到都覺得難食 不過心意贏晒

安全返到屋企就好喇

有得食你咪又係狗沖去食

奶埋呀恩隻腳

帶手信比fans既恩恩

你又有道理

粗重工夫等我黎

集氣！！！李知恩快d再黎！！

最好定居香港同我住

腳毛先比你啦痴巴

我好掛住你呀恩恩

雖然IU好正
但係你成日喺度FF

知恩寶寶

係唱廣東歌唔係普通話已經嬴曬

韓狗 雞

你老母就雞

韓國G 有$就可以在牠的身體隨意抽插
屎眼 閪 口都比人瘋狂抽插過

同意泉水姐姐

泉水姐姐出道前的確做緊寫真雞

琴晚嘅依個時間

戴加好, 鵝hi iu

究竟有幾多個用iu做username既人

返黎呀

得你兩個，再加埋咩係我老婆同世界第一

好多好多

唔係佢fans（未聽過d歌），但都覺得佢好有heart

IU

快d做埋佢fans

想屌

重唔入坑等幾時, 人家都黎左4次了

咪係
人家的誠意你看不到嗎？

中國都有好人

真心屈機

唔撚洗同啲盲反狗講咁多架...多年經驗話我知呢啲人,過一兩年會因為潮流哈埋一份...

屌你老母啲fans 真係痴撚線 嗌撚左成分鐘 你老母咁撚大聲俾鳩埋個台你好冇 音樂一響就好心收收皮聽啦 我嚟聽你嗌定聽iu唱阿 個前奏就咁俾班狗破壞晒氣氛
IU係好撚正 但班fans

尤其係d女, 前奏就應該自動收聲..

唔知你係話夜信個part定全個concert
但係可以話你知有一樣野叫應援

睇下係咩歌啦，夜信就應該安静欣賞

第一次夜信個陣係大部份人都細心安靜欣賞
係廣東話夜信encore之前
IU都有講過演唱會既部份已經完左
話可以輕鬆啲
而且佢唱既係廣東話版夜信
唱廣東話歌已經好犀利
仲要係夜信 大家都係太驚訝先有咁既反應啫

收嗲啦屌你老母
佢唔係寫真雞
你老母就係雞

IU係隻淫雞
天生就鍾意扑野
晚晚陪大老闆

IU一早唔係處女了

年經

上次坐正後邊有個女係咁尖叫 台上面有個黑影唔知係唔係iu又尖叫 iu換完衫出場又尖叫 iu同dancer close d又尖叫...叫到耳膜都穿 真係有陰影

我今次都算好彩 側邊幾個都掛住拍片 但講真唔明影黎做乜 位置又唔係前 用電話拍片又唔係清 最重要o既係顧得黎舉住部電話 就睇唔到show 浪費晒

下其實我睇片都係佢一開頭唱廣東話果一兩句d人歡呼咋喎
之後觀眾都大致靜哂聽
咁一開口廣東話咁驚喜會歡呼都好正常姐

唔係fans但係真係覺得好有心
為場演唱會做咁多
飯佢一定好幸福

一個見人死咗仲話人雞雞聲 痴線
另一個 用住一個值得尊敬嘅先人做user name去亂話人雞
你兩個都係咁賤格架啦

洗吾洗貢認真牙-,-

屌過